請為明天所有手足祈禱及祝福 和勇不分 平平安安

你我都知 聽日無論如何
一定會有人傷會有人被捕
只係唔知係你係我定佢...

所以無論你衡量後出唔出都好 我都尊重
但希望你可以同我一齊為聽日既手足祈禱祝福
最緊要祝福大家平平安安回家
因為我想係連登再見到你同佢9up

出既你 be water
宜常check哨兵 宜熟讀離場路線
忌戀戰 忌捉鬼 忌陣地
「五大訴求」
人無事先做到世界冠軍

唔出既你 你都會好忙
睇直播
捐錢
外國戰線 (twitter and reddit)
做文宣
去黃店
哨兵
「缺一不可」
和勇不分

最後無論聽日咩結局係好係壞
最緊要唔好灰心

晨曦必定出現
正義必定勝利
因為堅持所以先有希望

Pishhhh

Pishhh

Push

推

大家要平平安安，齊齊整整

推我上熱門 再一齊Twitter tag Solomon Yue!

阿們

Poshhh

push

小心

民族自強 香港獨立

希望所有手足安好，要平安翻屋企

多謝你！

【致所有送頭論的同路人】

Poshhhh

Tui

唔好咁講，應該嘅
唔係點叫手足呀
我地唔可以再失去太多人啦

Push

香港人，而家團結係我地唯一籌碼💪🏻💪🏻💪🏻

Be water be safe .

祝大家在亂流下平安

Yes

Exactly!

記住唔好衝動 遇事冷靜

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？

唔係五毛 唔係打擊你地 ！
呢啲野真係好肉酸。民族自強？ 放棄出黎個啲人而自己係屋企or行街諗住無危險咁叫自強？ 講到尾你都係唔想冒險出去但又想收光環姐！
不如唔好出呢啲po啦， 好嘔心阿
利申： 聽日會出去，未驚過

Pishh

出入平安

Pray 🙏🏻🙏🏻

721

今日支共一定會做樣俾國際睇，香港仍然有和平遊行。

加上兩會未完，一定唔會製造難睇畫面。

Let’s pray for Hong Kong 🙏🏻

鬼post
唔好以佢帶風

你明出獨立就輸

記住三不
要齊齊整整咁返黎

要出的人已經無法阻止
祈禱是很卑微的，但聖經經文叫我們要不斷祈禱

明天的事情交俾上帝
願主保佑與賜福

聽朝準備出去既手足
加油 be water
革命唔係一次成功
留返條命仔同我哋一齊睇香港既黎明
希望你哋明白 係呢一刻
無論點 我都撐你

光復香港🇭🇰
時代革命

Pray for my people and my nation🙏

撐住

驚到天光都訓唔到
夢中見了

加油

各位手足一定要平平安安

pushh

我都係完全瞓唔到

四字真言：量力而為

兄弟爬山各自努力

各位加油

平安，be water
未係end game㗎

我都訓唔到
被人落左毒

光復香港 時代革命

Pish

Be water

Be safe

各有各做
不分化

願你們平安

大家小心